{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68872&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평SG베네치아펜션"
    },
    "text": "加平郡延仁山渓谷上流に位置したペット同伴可能なペンションです。 客室には個別バーベキューや愛犬プール、屋外プールなどの付帯施設があります。 近くには龍沼遊園地(車7分)、鳴旨渓谷(車27分)、康氏峰自然休養林(車30分)があります。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車可能であり、加平ターミナル近くのシーシーマートやチョウンマートで5,000ウォン以上お買い上げいただくとスーパーピックアップサービスをご利用いただけます。 最大3匹まで同伴可能です。 ペンション内には屋外プールと愛犬プールも運営されており、夏季にはご利用いただけます。 愛犬の運動場やペットドライルーム、バドミントンラケットなどの施設もあります。 電気自動車の充電施設は有料で、現地の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、利用時間は5:00から22:00までです。 客室内に別途のバーベキュー場が備えられています。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 保護者同伴なしには未成年者の利用が制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。 プールの運営は天気やペンションの状況によって流動的に運営されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは加平郡延仁山渓谷上流に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "客室には個別バーベキューや愛犬プール、屋外プールなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "近くには龍沼遊園地、鳴旨渓谷、康氏峰自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は何匹まで可能ですか？",
            "answer": "最大3匹まで同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には屋外プールと愛犬プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用できます。利用時間は5:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の利用は保護者同伴が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 324
    }
}